morata 真係好勁

一定要搵卡利奧斯先守到

會員死左

龍都唔中邊個守都出事

勁!

差啲燈到入波 可惜緊緊柱邊出界

摸奶達